是靚晚 Pizza Hut食到嘔三人餐

容我張狂，必勝客既海鮮寬條麵可能係全港NO.1🚬

直線吸負皮

食開屎？

呢位巴打你好，請問係咪有咩誤會

個批厚撚過你屎忽

薯角冇撚煮過 包臭 湯罐頭湯 雞粒直頭好似狗柯出黎果d咁樣300幾$ 已經被迫食左幾次
屌係老母西 我直接買包狗糧食好撚過啦

藍

以前就好食 依家好似成日焗唔熟咁

pizza hut狗也不屌

想食芝心批 無計架wo....

屌你老母夠係全港NO. 1

係，厚到我食左2塊已經有d反胃....

PHD先係吧

試過屋企人叫外賣可以薯格同雞翼放入同一個錫紙dull dklm 淋曬

同一間

唔關事，除非係現場食，唔係咩都會凍哂淋哂

.........知錯了

PHD=Pizza Hut

PR 狗又返工

...點解佢要開2間賣一樣野既鋪

樓主藍絲嚟 block左好耐

Y! U! U!

你就藍絲，上次見撚到你食M記

樓主平日食開咩？生活係咪好潦倒？